[🔴🔵]巴塞隆拿球迷等開新po臨時搭棚討論區(1)

[center] 🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

LM

Hea撚到

做乜鳩

牙耿做乜柒

更新緊youth squad
🇲🇪🇬🇲🇲🇦🇨🇦🇬🇧

巴用丹/拉 換pogba

支持牙耿

好盡責😍🙇🏿‍♂️

用拉啦 摩佬中意老野

打漏左🇸🇳

點解會係(1)

Samper not in plan

臨時post呀

[Enjoy Vidal🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (260)

LIHKG @ Android

kai jor sun po了

First Team
Manager - Ernesto Valverde🇪🇸
01 - Marc-André ter Stegen🇩🇪
02 - Nélson Semedo🇵🇹
03 - Gerard Piqué (3rd Captain)🇪🇸
04 - Ivan Rakitić🇭🇷
05 - Sergio Busquets (Vice-Captain)🇪🇸
06 - Denis Suárez🇪🇸
07 - Philippe Coutinho🇧🇷
08 - Arthur Melo🇧🇷
09 - Luis Suárez🇺🇾
10 - Lionel Messi (Captain)🇦🇷
11 - Ousmane Dembélé🇫🇷
12 - Rafinha🇧🇷
13 - Jasper Cillessen🇳🇱
14 - Malcom Filipe Silva de Oliveira🇧🇷
15 - Clément Lenglet🇫🇷
16 - ??????????
17 - Paco Alcácer🇪🇸
18 - Jordi Alba🇪🇸
19 - Munir El Haddadi Mohamed🇪🇸
20 - Sergi Roberto (4th Captain)🇪🇸
21 - André Gomes🇵🇹
22 - Arturo Vidal🇨🇱
23 - Samuel Umtiti🇫🇷
24 - Yerry Mina🇨🇴
25 - Thomas Vermaelen🇧🇪
MF - Carles Aleñá🇪🇸
MF - Sergi Samper🇪🇸
MF - Iñigo Ruiz de Galarreta🇪🇸
DF - Marlon Santos🇧🇷

啱啱update返 睇下有冇錯

有錯

where

marlon

4日前marlon未走sorry

mina

今季一樣係買完堆人番黎死都唔出 吹咩

First Team
Manager - Ernesto Valverde🇪🇸
01 - Marc-André ter Stegen🇩🇪
02 - Nélson Semedo🇵🇹
03 - Gerard Piqué (3rd Captain)🇪🇸
04 - Ivan Rakitić🇭🇷
05 - Sergio Busquets (Vice-Captain)🇪🇸
06 - Denis Suárez🇪🇸
07 - Philippe Coutinho🇧🇷
08 - Arthur Melo🇧🇷
09 - Luis Suárez🇺🇾
10 - Lionel Messi (Captain)🇦🇷
11 - Ousmane Dembélé🇫🇷
12 - Rafinha🇧🇷
13 - Jasper Cillessen🇳🇱
14 - Malcom Filipe Silva de Oliveira🇧🇷
15 - Clément Lenglet🇫🇷
16 - ??????????
17 - Paco Alcácer🇪🇸
18 - Jordi Alba🇪🇸
19 - Munir El Haddadi Mohamed🇪🇸
20 - Sergi Roberto (4th Captain)🇪🇸
21 - ??????????
22 - Arturo Vidal🇨🇱
23 - Samuel Umtiti🇫🇷
24 - ???????????
25 - Thomas Vermaelen🇧🇪
MF - Carles Aleñá🇪🇸
MF - Sergi Samper🇪🇸
MF - Iñigo Ruiz de Galarreta🇪🇸

改返

Alena 係咪26號？

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：未出

First Team
Manager - Ernesto Valverde🇪🇸
01 - Marc-André ter Stegen🇩🇪
02 - Nélson Semedo🇵🇹
03 - Gerard Piqué (3rd Captain)🇪🇸
04 - Ivan Rakitić🇭🇷
05 - Sergio Busquets (Vice-Captain)🇪🇸
06 - Denis Suárez🇪🇸
07 - Philippe Coutinho🇧🇷
08 - Arthur Melo🇧🇷
09 - Luis Suárez🇺🇾
10 - Lionel Messi (Captain)🇦🇷
11 - Ousmane Dembélé🇫🇷
12 - Rafinha🇧🇷
13 - Jasper Cillessen🇳🇱
14 - Malcom Filipe Silva de Oliveira🇧🇷
15 - Clément Lenglet🇫🇷
16 - ??????????
17 - Paco Alcácer🇪🇸
18 - Jordi Alba🇪🇸
19 - Munir El Haddadi Mohamed🇪🇸
20 - Sergi Roberto (4th Captain)🇪🇸
21 - ??????????
22 - Arturo Vidal🇨🇱
23 - Samuel Umtiti🇫🇷
24 - ???????????
25 - Thomas Vermaelen🇧🇪
MF - Carles Aleñá🇪🇸
MF - Sergi Samper🇪🇸
MF - Iñigo Ruiz de Galarreta🇪🇸

Barça B
GK - Lazar Carević🇲🇪
GK - Jokin Ezkieta🇪🇸
GK - Iñaki Peña🇪🇸
GK - Sergi Puig🇪🇸
DF - Santiago Bueno🇺🇾
DF - Chumi🇪🇸
DF - Jorge Cuenca🇪🇸
DF - Moussa Wagué🇸🇳
DF - Óscar Mingueza🇪🇸
DF - Marc Cucurella🇪🇸
DF - Guillem Jaime🇪🇸
DF - Juan Miranda🇪🇸
DF - Dani Morer🇪🇸
DF - Sergi Palencia (Captain)🇪🇸
DF - José Luis Trápaga🇪🇸
MF - Oriol Busquets🇪🇸
MF - Álex Collado🇪🇸
MF - Alasana Manneh🇬🇲
MF - Marcus McGuane🇬🇧
MF - Monchu🇪🇸
MF - Riqui Puig🇪🇸
MF - Ferrán Sarsanedas🇪🇸
MF - Mohamed Ezzarfani🇲🇦
MF - Carles Pérez🇪🇸
MF - Kike Saveiro🇪🇸
MF - Ballou Tabla🇨🇦
FW - Rafa Mújica🇪🇸
FW - Abel Ruiz🇪🇸

等sun po討論區：

牙耿以後將#2搬埋入po 頭thx

加張新4個隊長啦
賽程唔係出左咩

改po頭
但係死都唔開po係咩玩法

Iñigo Ruiz de Galarreta

呢個邊個嚟

hi,請問有無巴塞what's app group?
thanks

同問

唔知
copy wiki

有既話=唔洗開po/即討

華美倫轉咗24

g持開WhatsApp group 順手add埋snapchat
想約疤區嘅絲打瘋狂傾波

仲乜又要開搭棚區傾?

因為牙耿唔開po

系

[Sold ⑨ 佢喇🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (262)

都係嗰句 唔g持拉比嚟 不過免簽嘅無所謂

樓主

.

樓主快啲kai po
成班巴狗冇狗竇返

u kai？

No
佢會del嗮#2啲野

懷疑樓主開咗搭棚區之後 意識唔到開sun po嘅逼切性

yes I'll

一齊諗下sum po call what

0115仲未有sun po嘅話 我開唔開好?
仲有po頭叫咩名

叫春台

唔好

你都驚我del #2姐

咁我都可以加返嘅

唔好。

Sor唔記得轉ac

轉返呢個ac先
廢事一陣用錯ac開po

sun po po頭有冇咩野改？

reported

12號主人係????????

泡菜留鬚*

冇
po名你有冇咩心水

球員未解鎖

gracias rafinha

[××××××××🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (263)

LIHKG @ Android

next po=265

好廢

下個po#1加返

Still no po?

牙耿開po呀

下個po頭咩名

華倫廢咗咁多 牙朗讓賽都輸兩粒

牙耿餐飯幾時食

到底牙耿幾時會開新po

牙朗一食紅 巴IG即刻POST拍手相

皇巴作客華西踢少個都未必贏
祖讓丙朗都贏兩粒

Btw哥狗又柒

豬俾里昂

哥狗今場冇指揮 禁賽

主場

433都輸

哥狗歐聯進化到主場都柒

已經唔係出啲咩3331 搵laporte打左閘嗰啲

牙耿

歐聯作客恐懼症傳染到主場都係

1145都唔開我就開

好

BTW，鑽牆撚死全家

哥狗應該退休前都再攞唔到歐聯

小花都係

哥狗唔識踢淘汰賽真係無撚計

Post都唔開

執緊sqaut list
唔好催ok？

渣ga

🇻🇪

呢個係咩po嚟

等新post 用住先

開開下就會有2

新po留名

[丹好勁(唔包會然)🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (265)

搞掂了

我上次開都係咁
都唔知牙恥點開

Btw加埋美斯興祝gif

an機好似有bug

醉到連post都唔識開

屌你老母

今次唔關佢事

最緊要#2加返精華就得了

Find ppl Kai po la

U 1001喎

1001 要kai po wor

小花終於痴左線

覺得佢同緊自己個細仔玩

New po call Messiah/Rocketic

出面咁多吹奏po
季尾仆街了

Authur Melo

下場就仆街la

weak到你

休息半場，後生咗幾年咁

[Clean sheet：Sold ⑨ > TAT🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (267)

sun po 2 kai

屌你地點解次次都冇人開到po

老屎忽po霸🤪

no sun po?

牙耿渣架

[華維迪儲印花🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (268)

丹比利比包皮撚到訓係到

笑死
Btw點解唔去sun po講

Add back next po head

估唔到bergor咁能25

[GIVE ME 👋🏻❤💙] 巴塞隆拿球迷討論區 (270)

sun po 2 kai

牙耿淨係識同條女打機同鬧交

鏝半個鐘kill game

有咩新野要加
搞咁耐既

原來打緊機
睇錯以為打緊野

垃圾耿

冇人kai sun po

喺對面禁區舞埋龍cls

鏝真係cls

華閪黃潛包包今年做乜春
強隊集體食屎

牙耿又玩失蹤牙？

尤其到主場真係場場都好似強姦對面中出十幾連發咁

[還返馬琴畀人喇🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (271)

法國你地真係死都唔開po

簡拿利斯真係4不像黎

一腳罰波救返隊波
但佢真係長期九唔搭八

係 同皇蘇贊奴沙一樣 d決定好怪

未得閒開新po
等下喇

咁我開？

冇咩所謂
原本諗住一陣返到去先開po+po link
岩岩就發現你推爆左

咁我求其開了

[#FORÇARAFINHA🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (273)

唔等了kai咗先

[今期流行 流行會然迷禽之猛禽早日康復之又冇人開po?🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (274)

new po 2 kai

me poba

未放工呀

扮工啫，唔使扮忙喎
開po啦撚樣

開咗po未

poba潛咗水

十六郎 啪啪啪 十六郎 啪啪啪

唔好抽羅馬得唔得
怕柒多獲

希望抽猁

公海又吹奏緊美斯
記得上季都係差唔多時間吹奏
之後就等仆街了

開抽啦

1抽就抽到了

抽左啦中里昂

算好喎

里昂對鏝不敗

抽強隊反而覺得巴應該有得打
但里昂呢啲黑馬連鏝都嬴到
真係好難講

鏝都幾保送下

點只不敗，如果打兩回合，晉左級

上年已經前車可鑑....

上上籤

唔好咁痴線啦
上年我哋西甲冠軍今年講緊歐聯衝冠
你哋班友同我講連里昂都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

華維迪咁戇鳩咁懦夫打飛機咩
今季過唔到八強就走啦仆街

里昂好多幻幻
疤最多老野

華狗里昂都嬴唔到就等炒啦
馬體對祖記
又黎最強之盾

真啊
里昂都贏唔撚到學咩人講拎冠軍

未踢先笠水是常sick

說話唔係咁講，講緊連鏝對里昂都嬴唔到
同樣打傳控嘅巴真係未必食硬
呢隊巴柒起上黎連羅馬都嬴唔到

呢隊巴柒起上黎升班馬都照輸la

里昂件ndombele同aouar都係潛力股嚟
到時可以睇吓

特別係aouar
兩回合打鏝踢得好好

大家信唔信華dee會諗到對策
諗到點對高壓球隊

大戰=default

泊大巴比人任屌好似舊年羅馬咁

1月買左呢兩個 到時穩出線

[深夜3.9畀狗睇🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (275)

Sun po 2 kai

華dee對策咪就係美斯搞掂

對策=上場踢得好個班人

手足們新年快樂

牙耿掛住溝女唔開po

出左街同條女影相
hold左個位好耐等到周圍既人行開晒
影個下有個幼女攝左鏡
反左下白眼
佢個八婆阿媽就話「走喇阿女阻到人地秒嘴秒舌」
大聲問佢講咩呀八婆就走撚左去
屌喇星而家d港媽係咪好鍾意畀人開年？

死po了 以後連登無疤狗

轉會我利好久了

利物浦可以買返古天奴

睇完頒發禮都冇po

執左格式先 ok？

疤狗

屌喇星仲以為耿鬼block 撚咗我 咁耐都未有po

點睇禾謙拎最佳填詞人

[推到完場]2018年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮（3）

#78 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

凍死唒？

疤狗皮已收

無狗竇入
係狗都凍死喇

仲未開PO? 點做嘢架

下個搭棚區要改名做疤狗臨時鼻鼾中心

仲未有新po

牙恥執咗成晚格式

病能4左

入左鼻寒中心未？

入左院

珍？

昆你做乜

拉大隊上來探你

冇事吖嘛

[Enjoy Murillo❤💙] 巴塞隆拿球迷討論區 (276)

Sun po 2 kai

樓主真係好能垃圾

[Rabiot or De Jong❤💙] 巴塞隆拿球迷討論區 (277)

Sun po 2 kai

[天佑呀丹🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (278)

sun po 2 kai

hi

開ed

[Enjoy Todibo❤💙] 巴塞隆拿球迷討論區 (279)

仆街唔記得改數字

[Enjoy Todibo❤💙] 巴塞隆拿球迷討論區 (280)

推呢個 啱啱瞓醒sorry

new poba

[馬琴值得更多機會🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (281)

🔴🔵👍🏾

開囉

開啦

長期置頂

Next po head must add la

「天才小釣手含能吧」

做乜撚野

鋪霸開未

開咗了 冇放link過來姐

森柏解約

開post未

未

叫連囝開返個emoji畀我地先

😂😂😂😂😂

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. @AGA
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒
21. 阿輝(後生)

[4連8] 巴塞隆拿球迷討論區 (288)

sun po 2 kai

無啦啦就爆咗

唔會開POST

突然推得咁快嘅

Next po head= 迷禽黨全面進場暨華狗躝啦好行唔送

你即係當迷華黨無到

歡迎德甲新人王暨古狗好行唔送啦

咁好心機同條永離六道嘈

同華狗一齊躝啦

古狗擺中場ok 俾埋呢季時間佢

中場無位出佢啦 華dee寧願出4件中場中都唔出佢

做牙套後備

無佢推post邊上到熱門

[出局未？] 巴塞隆拿球迷討論區 (291)

sun po 2 kai

推

我開ok？

哥狗真係唔適合打歐聯

Ernesto Valverde will sacrifice Philippe Coutinho for a fourth midfielder against Manchester United. [rac1]

Official: Dembélé has received the medical green light.

哥狗先輸一球
講到咁絕望

咁快撚啲啦你

哥狗往績心照啦

一球返主場應該無問題既

不過再咁作客柒之後對祖就

新Po topic：就大鬧你個奧脫福

po le?

幾時開po啊

大戰等poba開

過到熱對祖都死
今年鏝其實弱點都好明顯
冇左閘+啲人輪住傷

咪撚發狗癲啦屌你老母 都唔係我開

[7日內完晒歐聯賽事] 巴塞隆拿球迷討論區 (293)

sun po 2 kai

屌你老母臭閪 飲撚醉唔撚得？

屌你老母閪自己柒咗仲咁撚鳩柒串

收皮啦 屌你老母玩針對

我不嬲最愛你

block左隻青山走犯啦

又關你乜鳩嘢事？死開啲啦 臭鳩

幫我含撚

原來係卡卡西改左名
唔怪得前排唔撚見你

借問新po何時有？

Riqui Puig: "Leave on loan? I want to continue at Barça, the club of my life. If I can choose, I prefer to stay here."

廢中訓左啦 等聽朝啦

喺度吹多陣先，等poba啦，仲有咁多版

de jong傷左

希望係precautions無大礙啦

49000咁廢我地一粒都入唔到

唔係點會贏波都屌曬鬼
根本個實力差正路係要炒柒佢

早幾輪對屈福狼隊已經廢到笑
今場唔黑輸撚埋比西咸了
所以話巴要幾廢先可以比獌禁住黎打

打歐聯又兩回事來嘅
獌狗喺歐聯做underdog又主場 巴塞作客不嬲閪
但我又唔覺得有比班獌狗㩒住打過 禁區起腳都做唔到

又同埋整左一球作客入球唔急
又搏完一場馬會 對面有體力優勢

收住踢真係無可厚非 而且仲有九十分鐘喺魯營玩

Btw
馬會贏左切柒達
無aspas真係唔撚識踢波輕鬆比雞屎消滅

有無人睇老西打吡

瞓啦牙鹿

x2

Carvalho=影帝
locelso=小白

無人睇蘇素打拉素拯救加度素?

假巴 今日無睇班後備踢成點

Ching識波

可惜D球員轉世去晒貝迪斯到

保定好能勁 魔性澎湃 全場壓逼 和氣收場

開到po未

咪能昆我

我可以證實

起馬有啊so7成

好撚控得

你地唔洗訓?

就訓 好肚餓

老西真係有親咩唔掂就搵返Caparros出來頂個季尾

呢啲打吡都係主隊著數啲好抽啲
不過lo celso又入波真係

藥水3-2

連環睇兩場西甲都有罰波入

小白轉世

Sat is not for sleep

john us la diu

carvalho duels 10(8)

咪又係輸
tello原來係betis 個時幾睇好佢

今季買佢同借lo celso就真正好眼光
直頭好洗過上季Fabian ruiz啦 條友好去唔去拿玻里跟住安76呢啲無運行

locelso係咪會回歸PSG

埃及仔又有波入

貝迪斯應該死人都買斷佢

？

[迷華黨蒲頭] 巴塞隆拿球迷討論區 (294)

sun po 2 kai

[踢多2場又End Game] 巴塞隆拿球迷討論區 (297)

sun po 2 kai

無人想知

你條女畀我屌到啪啪聲你又想唔想知

淵淵相報何時了

人不犯我 我不犯人

講事實 咁惡做咩

do what

醉油係🐶

以下係作客切爾達即討區

轉台睇利物浦 好悶呢場

雙開

沙拿傷？

我都係

沙拿傷

真係有d慘 大崩盤

好似好傷咁沙拿

沙拿上場除左射柱個球極on9其他時間係唔錯

我地就傷黑人

打橫抬出場

保定打成點

廢

咁無驚喜

要問咖？

擔架走，好似好大獲

神秘力量

沙拿傷埋 猁點算

真係慘

如果只係暈左
下場對巴應該出到

未必啦

佢呢場如果贏唔到好撚傷士氣 仲要所有人chur盡

佢上擔架喊哂

應該頂多後備
似傷頸嗰個位

維度咁火做乜

我以為腦震盪

腦震盪都唔奇
要照咗先知

Av呢球中晒波喎

利其實有啲慘
每五年一次

利呢隊野應該星散架喇 年年都7

我覺得兩樣都有
咁撞法

我地收留綿龍啦好心

下年應該最後機會

應該可以留多1年

沙拿真係整定
上年決賽傷
依家爭聯賽同歐聯出線傷

真係學利迷講只差一點點

感覺睇咗好耐先81分鐘

利贏緊粒

出面公海好睇了 肯定成堆人比人bin

利入返粒

呢場找卡數已經做到野了 利d人chur足成場

啱

沙拿應該無事
普通撞到頭

真 巴今年天時有晒

Utt輸手球

係咁架啦 嘻

Sor 好似係Wauge

Wauge嚟

講真
今年咁fit都仲係冇冠個士氣真係會好撚傷
就算唔星散都一定dup返

今季仲要買咗咁多人
都唔知佢哋老細仲肯唔肯繼續科水

切記，下季禮尚往來

2:0了

點解影utt

diu喇星搞到我都炒埋車

因為UTT嘈得最大聲

一樣色

點解唔影保定?

保定負責影

等你地炒車

仲諗住利狗就此收皮

利記今場踢到咁chur 沙拿又撞親下 元氣大傷 夠了

英超鬥到最尾果輪 真刺激

利下場仲要對狼隊

講真對面就算full狀態都未撚驚過

保定笑死我
控完個波自己坐咗係度

full.team一樣唔夠巴塞打

完

保定係唔係巴區第一個廢到唔屌嘅球員?

保定唔係踢得差咁簡單，直頭好似唔識踢波咁

狃2：3猁完場

踢多2場就走
有咩好屌

係屌都屌膠層

下場鏝失分就好睇

對佢都無期望 何來有失望

都啱嘅

不過都已經唔關我地事

牙耿起身記得開po，唔該哂

保定都係過客啫

我幾想睇利拎聯賽 公海肯定好精彩

利周週中副選啦 專心聯賽亞軍

拎唔到仲精彩

比狼隊收皮肯撚定好撚精彩

拎唔拎到都好精彩

利年年都最後都比人撚架啦 睇左幾年
比下新劇情得唔得啊

Ernesto Valverde: "Dembélé has a muscle injury, let's wait until tomorrow but it seems like a tear. It is a major setback."

Valverde: "An explanation for the injury of Dembélé? We do not have it... It is not muscle fatigue because the other day he only played a couple of minutes... It is not the same leg of his previous injury and he has had a good warming up..."

哎 做咩咁玻璃

叫隊醫同營養師check真d啦
係咪又飲食問題呀

丹又傷?!

係呀尋晚踢左五分鐘就傷出

仲咩又咁玻璃

丹傷幾耐 又咩事..

丹嗰隻玻璃真係
係咪黑人都係咁

[牙丹又傷點搞呀] 巴塞隆拿球迷討論區 (301)

sun po 2 kai

推呢個算

有新po就貼上嚟，冇就繼續喺度傾

華狗D心態教中下游就岩 贏波就死守 人地加強攻力你就換多D防守球員死守

大佬 如果榜尾對榜首入左波梗係死守啦 因為水準差太遠 依家水平接近既比賽你都係咁 同埋足球攻守係一體 你減攻力 人地變相就會多左機會進攻同更加放心攻 反而你換快翼入黎HIN制住對手同打反擊 更加有效

MSN當年點贏歐聯?好多球係反擊入架 依家M同S都老 跑得無咁快 你每次都係60MINS轉442 人地睇通哂 等於自殺 果段時間利攻得幾勁 巴亦都唔係防守底 最終咪同羅馬一樣 比人屈到死為止

我當你果球角球無入 再踢落去 大家問心 都係利入波機會大好多 因為巴已經無能力攻

最後 華狗 自己走啦

成日都隻中唔到
雖然一早都有心理準備

炒咗華狗之後先開po啦
用呢個po傾

其實美斯係咪點都唔會有咩領袖氣質

死守=人地多好多時間攻你
呢個道理, 華,杜曹, emery 佢地唔明

你叫個有d自閉既做領導
佢對住幾萬人踢到飛天咁你應該還得神落

William Hill
Ballon d'Or 2019
Selection Odds
1/3
Lionel Messi
7/2
Virgil van Dijk
12/1
Kylian Mbappe
20/1
Antoine Griezmann
20/1
Cristiano Ronaldo
20/1
Eden Hazard
20/1
Mohamed Salah
20/1
Sergio Aguero
25/1
Harry Kane
25/1
Neymar
25/1
Raheem Sterling
50/1
Gareth Bale
50/1
Krzysztof Piatek
50/1
Paul Pogba
50/1
Robert Lewandowski
50/1
Vinicius Junior
100/1
Leroy Sane
100/1
Luka Modric
100/1
Sergio Ramos

如果利攞歐聯vvd真係有幾會challenge下 messi
不過仲要比埃及文明分薄幾成票

睇美洲杯啦
醒醒定定

死守ok
咪打442 , semedo + 蘿白mark mane囉
但vvd陣

影帝呢個位已經講左好多年
仲係鐵打正選

唔知仲要比華狗懲罰多我地幾多年

佢地幾個教練，打親歐戰都比人cup

躝啦

走啦

真係頂佢唔撚順
年年就係睇佢比人爆比人過

變唔係唔得, 但你想守我就寧願你打爛仔波死守到完場, 中間鳩斬鳩射搏負碌波加時再變陣。

你打442 換Vidal 走係咩玩法

之後d人就死撐佢踢波食腦
企位good
屌又慢又對抗性差

有冇手足開始覺得有PTSD

真係好傷心，比我喺度叫下春，希望咁多位唔好覺得我矯情
小弟本身都係追開屁馬同so9（差d做咗利狗），同時都好欣賞美斯球技，兩年間兩位轉曬去巴，我就開始跟進巴塞波。但係4年前三冠王我都無太大感覺，因為我嗰陣使確實只係中意一堆球星嘅巴塞，唔係真係中意巴塞。
兩年前因為大病住撚左半年院，巴塞同我渡過咗無數個夜晚，我就確確實實認定咗自己係巴塞迷，開始成屋巴塞poster，叫女朋友生日禮物唔使諗直接送波衫。
入到大學之後時間多咗，基本上有巴塞嘅不論咩賽事我都會睇，甚至癲到叫埋女朋友一齊去學西班牙文，諗住遲啲就移民去巴塞，住喺魯營隔離，平日放工就踢拖落街睇波。
呢兩年，有見到我開post嘅人都知，基本上朝早六七點仲喺波台鳩up，贏波就去撚鳩人，輸波就扮其他球迷廢up，為咗睇波，連身體都可以拎去捱。
到今日，我真係開始反思下咁樣做係咪真係值得，我做咗真疤四年，三年八強出局，兩年柒到甩轆，而令我中意巴塞嘅球員一個一個咁離開，馬斯沙維尼馬小白，蘇狗碧基影帝艾巴，到美斯走嘅時候，我怕我真係會頂唔住
真係好想見到希望，好想見到新嘅氣象，變返以前地上最強嘅氣勢，好想享受下做真疤奪歐冠嘅滋味，求下你華狗你不如走啦

真 連埋roma個場.....
華狗雙冠到都應該負責任辭職啦

仲要成日玩波傳醫院波
作客獌哥場已經係咁
屌一日有佢喺度巴一日都冇好日子過

咁都仲可以場場正選地位穩如泰山

美斯真係好慘今場除左單刀miss
其他地方都唔差（相對其他隊友）
仲創造到兩次big chance
可惜隊友把握唔到，有好隊友挺身而出好重要
牙朗就有好隊友呢，上季四強決賽無乜表現
咪又係隊友幫手，歐國盃決賽又係隊友幫手
唔係話美斯隊友差，但美斯真係欠梗啲運

皇馬隊友個個幫到手, 美斯隊友....
今年祖隊友幫唔到手啦

所以踢波踢11個唔同籃波,球皇都無可能一人之力,要隊友

皇同巴分別係
喺皇你大賽柒一定冇得留 話知你幾多年功臣
巴有國內冠軍就得過且過

利同阿積士show左比全世界咩叫團體足球

國內冠軍搞到巴不思進取
歐聯一打大戰，影帝呢d就現形

佢有佢用處, 但要搵人cover 佢

今場需要cover果時華Dee就換走左Vidal而留低個跑唔郁既拉子係度

上年係咁 今年又係咁
影平時對手無迫得太勁 拎到節奏咪好似好勁囉
屌 利記 羅馬輸緊咁多粒 壓撚哂上黎逼咪廢到仆街

上年個問題已經係度 拉影太慢 面對高位壓迫又控唔住 出後生黎博仲好過出佢

係15年之後都係咁

點解要就佢一個先
對面利中場3個有冇話要人cover先
尋晚vidal在場哥陣都唔得佢踢得好喎

要哭喪了

仲未接受到出咗局

佢後場運粒波上黎係有用, 除非我地真係諗住死守+兩翼長傳反擊

仲未見到任何press statement要炒華，唔通巴個新聞官都射咗波？

因為得影有轉守為攻同調度既能力
拉無，但點解換vidal

15年作客拜哥場又係發波瘟
唔係msn兜底佢又做罪人
總之隊波一比人壓住佢完全負作用
真正體系球員嚟

真係唔明

花+影+維已經夠攻守平衡到

最過癮係半場IG story仲有update

炒都唔會即刻宣布啦除非佢自己請辭啫

佢覺得利開始縮 唔攻住 想控番個中場掛

哩幾年應該流失幾多球迷
你話熱血出局都好
年年站着死 一啲氣概都冇
對得住球迷?
最慘既係隊波世界第一人工

影轉得攻黎都要放波俾走靚位既人
而家無小白沙維，得小花，小花起碼兩三個招呼，令影既option少好多
vidal走位未必靚但起碼空
拉老，走極都短傳，點有空間
愈傳愈短咪俾人壓到無位
唯一可以長傳既target應該係快馬丹/琴
但整個古出黎係咪玩死巴
小明想做target但一失咪連位都失埋
就放大咗佢既缺點

如果今場華狗唔係甲級戰犯我真係諗唔到仲有邊個係

我開po啦

[#ValverdeOUT(5)] 巴塞隆拿球迷討論區 (303)

花+影+維咪夠, 維+影雙防中, 羅花左右中

成隊波最爛打最有火就係佢, 呢啲場合換走佢(佢今場啲火夠做隊長都得, 結果無人提場包位出事)

如果想攻就落猛藥直搞琴換拉兩邊攻佢同隊波講90分鐘內要收對面皮

而家轉442 又換花真係唔拖唔水, 見到轉完之後形勢急轉直下, 中場鳩傳想攻攻唔到

呢場睇得出華Dee 偏保守同唔唔決斷既缺點了

PS 其實巴塞DNA係咪都係咁, 呢啲缺點其實哥帥都有

有華狗比你買多幾個球星都係用黎打防中死守

收山啦頂

因為佢係功臣

其實放d有活力既出黎踢都唔會輸

你請窗叫隊找卡數過黎代我地踢都唔會咁la

其實影係高壓下放出黎既波質量都好高, 呢啲球員邊度搵
至於缺點咪速度體能對抗性不足, 所以就可以搵個幫佢手.
結論就係我唔明個正中場最後點會變左做影+拉+花

琴日除左av 有活力鬥心去跑之外 其他人集中力都不足

中場硬度不足已經搞左好多年
MSN3年得一冠都係因為咁

即係太依賴美斯囉
美斯一場無波入就比人淘汰
唔通美斯要場場入波先係合格?
牙朗上年4強，決賽有無影?
歐腳決賽有無影?
隊友did it for him

有新PO未

收到風poba俾條女罰跪玻璃扭耳仔 冇手開po
大家等等

你開好無

含

我開OK?

Cillessen: “I sat down with Matthijs de Ligt to talk about his future. I can only tell him good things about Barca, because it’s a great club and I have great feelings with Barca. I told him the same as Frenkie. Matthijs is a good boy, he knows what he has to do.“

“His concern might be playing minutes, there is Pique, Lenglet, Umtiti...”

“Yes but he has many qualities. Barcelona need players with the highest quality and he has the level to play here.”

臨走都盡牙力

Arthur: "In the National Team I have more freedom than in Barça to build the play."

華狗: 你係咪想返甘美奧?

So9瘦撚咗咁多

回春了

冇po？

開po?

po 都無人開了

人？

係咪冇人開？ 冇人開我開架喇

等阿耿啦，反正都冇乜人推

今日係巴塞史上最重要嘅一日

Poba廢到

啱啱瞓醒

Poba?

廢中

[縮左去老母個西度呀林奠？] [#ValverdeOUT(15)] 巴塞隆拿球迷討論區 (313)

啱啱瞓醒

fifa 20 封面咁多人投son

開po

吊奶星poba

[成個政府同我執柒左去喇] [#ValverdeOUT(16)] 巴塞隆拿球迷討論區 (314)

Po頭 光復香港時代革命
另請加醉右白卡圖

系

開po未

Me open 巧吗

👌🏻

[光復香港 時代革命 只有警犬 不得進入] [#ValverdeOUT(17)] 巴塞隆拿球迷討論區 (315)

出面有個post話有人舉光復香港旗

搵人開post

唔知點解覺得丹好快又傷

點解主場都可以咁廢 我覺得呢場輸埋佢會可能炒

Po呢

So9

無人開

換左美斯冇人睇？

[個NEW_GOD_乜撚野冚家剷喇] [#ValverdeOUT(22)] 巴塞隆拿球迷討論區 (320)

新換入嘅乜水

美斯罰球

終於開齋

美斯罰波
btw個po沉左 搵人搭過第二個棚

美斯開齋

開齋

Fati仲有冇機出

已經換哂三個

第三個係邊個

有個新仔換走左todibo 唔知乜水

以為同一個人嚟

係勁似樣

美斯依場傳球成功率過唔過一成

紅埋

新仔領紅

丹都要

屌你老母清朝佬

比碧基陰撚左 慘到

Nigga個手勢解咩

清朝佬又做野

你當俾咗個機會fati下場有得踢

條友似自己跌

丹鬧9佢？

小狗最叻插水 係獌插唔少

2紅

影帝 都黃左

食屎啦清朝佬

Semedo

Kom

好在到最後都冇失，達仔

踢左都勁過搶眼過68踢右

最尾做乜鳩2紅

巴區已死 仲未開POST

有無人開post啊

啱啱起身 等等

[重陽請念已逝手足] [#ValverdeOUT(23)] 巴塞隆拿球迷討論區 (321)

乜尋晚有波咩

[只推112不推文回覆] [#ValverdeOUT(24)] 巴塞隆拿球迷討論區 (322)

[16郎is100%的Ball] [#ValverdeOUT(29)] 巴塞隆拿球迷討論區 (327)

sunpo2kai

vvd要停幾場

吾皇VVD

唔鏟已經贏左
不過依家為左個超級盃西甲要停幾場

唔鏟下體已經贏左
btw又係輸12碼比程

皇

中坑典做野

唔能洗瞓？

幾點牙
吾能洗kai貢?=.=

施田點都好過華d
無人差得過華d正撚樣

po tau要大執
大家慢慢等下